寧學英文 不學普通話

有北話一定用英文大佢